現場叫人去北角果d，好有可能係黑警假扮既示威者

咪撚比佢哋引手足去北角

721

叫人去北角一定係鬼